香港係咪已經無左夏天

今日同冬天係無分別

不如話冬天同夏天一樣熱

渣架

今年冬天個陣仲暖過而家，而家5月就凍過1月個陣，成件事調撚轉左